[
    {
        "question": "某公司正在将移动银行应用程序迁移到 VPC 中的 Amazon EC2 实例上运行。后端服务应\n用程序在内部数据中心运行。该数据中心与 AWS 有 AWS Direct Connect 连接。在 VPC\n中运行的应用程序需要将 DNS 请求解析到在数据中心运行的内部部署 Active Directory域。\n哪种解决方案能以最少的管理开销满足这些要求？",
        "options": ["A. 在 VPC 的两个可用性区中配置一组 EC2 实例作为缓存 DNS 服务器，以解析来自 VPC\n中应用程序服务器的 DNS 查询。",
            "B. 提供一个 Amazon Route 53 私有托管区。配置指向内部部署 DNS 服务器的 NS 记录",
            "C. 使用 Amazon Route 53 Resolver 创建 DNS 端点。添加条件转发规则，以解析内部部署\n数据中心和 VPC 之间的 DNS 命名空间",
            "D. 在 VPC 中配置新的 Active Directory 域控制器，并在新域和内部部署的 Active Directory 域之间建立双向信任"],
        "correct_answers": ["C"]
    },
    {
        "question": "某公司的解决方案架构师需要为托管在 VPC 中的 Amazon EC2 Windows 实例的用户提供\n安全的远程桌面连接。解决方案必须将集中用户管理与公司内部的 Active Directory 集成。\n与 VPC 的连接通过互联网进行。公司拥有可用于建立 AWS 站点到站点 VPN 连接的硬\n件。\n哪种解决方案最经济高效地满足这些要求？",
        "options": ["A. 使用 AWS Directory Service for Microsoft Active Directory 部署受管理的 Active\nDirectory。与内部部署的 Active Directory 建立信任关系。在 VPC 中部署 EC2 实例作为\n堡垒主机。确保 EC2 实例已加入域。使用堡垒主机通过 RDP 访问目标实例",
            "B. 配置 AWS IAM Identity Center（AWS 单点登录），使用 AWS Directory Service for\nMicrosoft Active Directory AD Connector 与企业内部 Active Directory 集成。针对用户组配\n置访问 AWS 系统管理器的权限集。使用 Systems Manager Fleet Manager 通过 RDP 访\n问目标实例",
            "C. 确保目标实例通过 VPN 连接加入到内部环境的 Active Directory 域。通过 VPN 配置 RDP 访问。从公司网络连接到目标实例。",
            "D. 使用 AWS Directory Service for Microsoft Active Directory 部署受管理的 Active\nDirectory。与内部活动目录建立信任。使用 AWS 快速入门在 AWS 上部署远程桌面网关。\n确保远程桌面网关已加入域。使用远程桌面网关通过 RDP 访问目标实例。"],
        "correct_answers": ["C"]
    },
    {
        "question": "一家公司希望将内部部署的数据中心迁移到 AWS。该数据中心有一个 SFTP 服务器，其数\n据存储在基于 NFS 的文件系统中。服务器上有 200 GB 的数据需要传输。服务器必须托管\n在使用 Amazon Elastic File System（Amazon EFS）文件系统的 Amazon EC2 实例上。\n(Amazon EFS) 文件系统。\n解决方案架构师应采取哪些步骤组合来自动完成这项任务？ (请选择两项）。",
        "options": ["A. 将 EC2 实例启动到与 EFS 文件系统相同的可用性区域。", "B. 在内部部署数据中心安装 AWS DataSync 代理。", "C. 在 EC2 实例上为数据创建辅助 Amazon Elastic Block Store (Amazon EBS) 卷。", "D. 手动使用操作系统复制命令将数据推送到 EC2 实例。", "E. 使用 AWS DataSync 为内部 SFTP 服务器创建合适的位置配置。"],
        "correct_answers": ["B", "E"]
    },
    {
      "question": "一家公司正在将大型关键任务数据库迁移到 AWS。解决方案架构师决定使用 Amazon RDS for MySQL Multi-AZ DB 实例，该实例部署有 80,000 个用于存储的 Provisioned IOPS。解决方案架构师正在使用 AWS 数据库迁移服务（AWS DMS）执行数据迁移。迁移所需的时间比预期的要长，公司希望加快进程。公司的网络团队已经排除了带宽为限制因素。解决方案架构师应采取哪些措施来加快迁移速度？ (请选择两项）。",
      "options": [
        "A. 在目标数据库实例上禁用 Multi-AZ。",
        "B. 创建一个具有较大实例大小的新 DMS 实例。",
        "C. 关闭目标 DB 实例上的日志记录，直到初始加载完成。",
        "D. 在启用了传输加速的新 DMS 实例上重新启动 DMS 任务。",
        "E. 将目标 DB 实例的存储类型更改为 Amazon Elastic Block Store (Amazon EBS) General Purpose SSD (gp2)。"
      ],
      "correct_answers": ["B", "C"]
    },
    {
      "question": "某公司正在构建一个将在 AWS Lambda 函数上运行的应用程序。数百名客户将使用该应用程序。该公司希望在特定时间段内为每位客户分配一个请求配额。配额必须与客户的使用模式相匹配。有些客户必须在较短的时间内获得较高的配额。哪种解决方案能满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 创建带有代理集成的 Amazon API Gateway REST API，以调用 Lambda 函数。为每个客户配置包含适当请求配额的 API Gateway 使用计划。从使用计划中为客户需要的每个用户创建一个 API 密钥。",
        "B. 创建带有代理集成的 Amazon API Gateway HTTP API，以调用 Lambda 函数。为每个客户配置包含适当请求配额的 API Gateway 使用计划 为每个使用计划配置路由级节流。为客户需要的每个用户从使用计划中创建一个 API 密钥。",
        "C. 为每个客户创建一个 Lambda 函数别名。包含并发限制和适当的请求配额。为每个函数别名创建一个 Lambda 函数 URL。与相关客户共享每个别名的 Lambda 函数 URL。",
        "D. 在 VPC 中创建应用程序负载平衡器 (ALB)。将 Lambda 函数配置为 ALB 的目标。为 ALB 配置 AWS WAF Web ACL。为每个客户配置一个基于 Rale 的规则，其中包括适当的请求配额。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "question": "某公司的解决方案架构师正在评估几年前部署的 AWS 工作负载。应用程序层是无状态的，运行在从 AMI 启动的单个大型 Amazon EC2 实例上。应用程序将数据存储在一个 MySQL 数据库中，该数据库在单个 EC2 实例上运行。应用程序服务器 EC2 实例的 CPU 使用率经常达到 100%，导致应用程序停止响应。公司在实例上手动安装补丁。过去，打补丁曾导致停机。公司需要使应用程序具有高可用性。哪种解决方案能以最少的开发时间满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 将应用层移至现有 VPC 中的 AWS Lambda 功能。创建应用程序负载平衡器，在 Lambda 功能之间分配流量。使用 Amazon GuardDuty 扫描 Lambda 功能。将数据库迁移到 Amazon DocumentDB（与 MongoDB 兼容）。",
        "B. 将 EC2 实例类型更改为较小的 Graviton 驱动的实例类型。使用现有 AMI 为自动扩展组创建一个启动模板。创建应用程序负载平衡器，以便在自动扩展组中的实例之间分配流量。将自动扩展组设置为基于 CPU 利用率进行扩展。将数据库迁移到 Amazon DynamoDB。",
        "C. 使用 Docker 将应用层迁移到容器。使用 EC2 实例在 Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) 上运行容器。创建应用程序负载平衡器，以便在 ECS 集群中分配流量。配置 ECS 集群，以便根据 CPU 利用率进行扩展。将数据库迁移到 Amazon Neptune。",
        "D. 创建一个配置有 AWS 系统管理器代理（SSM 代理）的现在 AMI。使用新的 AMI 为自动扩展组创建一个启动模板。在自动扩展组中使用较小的实例。创建应用程序负载平衡器，以便在自动扩展组中的实例之间分配流量。将自动扩展组设置为根据 CPU 利用率进行扩展。将数据库迁移到 Amazon Aurora MySQL。"
      ],
      "correct_answers": ["D"]
    },
    {
      "question": "某公司计划将其由 120 个虚拟机组成的内部部署 VMware 群集迁移到 AWS。这些虚拟机安装了许多不同的操作系统和许多自定义软件包。该公司还有一个 10 TB 大小的内部部署 NFS 服务器。公司已为迁移建立了一个到 AWS 的 10 Gbps AWS Direct Connect 连接。哪种解决方案能在最短时间内完成向 AWS 的迁移？",
      "options": [
        "A. 导出内部部署的虚拟机并将其复制到 Amazon S3 存储桶。使用虚拟机导入/导出功能，从存储在 Amazon S3 中的虚拟机映像创建 AMI。订购一个 AWS Snowball Edge 设备。将 NFS 服务器数据复制到设备。将 NFS 服务器数据恢复到已配置 NFS 的 Amazon EC2 实例。",
        "B. 配置 AWS 应用程序迁移服务，并将其连接到 VMware 群集。为 VMS 创建一个复制任务。创建 Amazon Elastic File System (Amazon EFS) 文件系统。配置 AWS DataSync，通过直接连接将 NFS 服务器数据复制到 EFS 文件系统。",
        "C. 在 AWS 上将虚拟机重新创建为 Amazon EC2 实例。安装所有必需的软件包。创建 Amazon FSx for Lustre 文件系统。配置 AWS DataSync，通过直接连接将 NFS 服务器数据复制到 FSx for Lustre 文件系统。",
        "D. 订购两个 AWS Snowball Edge 设备。将虚拟机和 NFS 服务器数据复制到设备。将数据从设备加载到 Amazon S3 存储桶后，运行虚拟机导入/导出。创建一个 Amazon Elastic File System (Amazon EFS) 文件系统。将 NFS 服务器数据从 Amazon S3 复制到 EFS 文件系统。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "一家在线调查公司在 AWS 云中运行其应用程序。该应用程序是分布式的，由在自动扩展的 Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) 集群中运行的微服务组成。ECS 集群是应用程序负载平衡器 (ALB) 的目标。ALB 是 Amazon CloudFront 分发的自定义源。公司有一份包含敏感数据的调查。敏感数据在通过应用程序时必须加密。应用程序的数据处理微服务是唯一能够解密数据的微服务。哪种解决方案能满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 创建专用于数据处理微服务的对称 AWS 密钥管理服务（AWS KMS）密钥。创建字段级加密原语和配置。将 KMS 密钥和配置与 CloudFront 缓存行为相关联。",
        "B. 创建专用于数据处理微服务的 RSA 密钥对。将公钥上传到 CloudFront 分发。创建字段级加密原语和配置。将配置添加到 CloudFront 缓存行为。",
        "C. 创建专用于数据处理微服务的对称 AWS 密钥管理服务 (AWS KMS) 密钥。创建一个 Lambda@Edge 函数。对函数进行编程，使其使用 KMS 密钥对敏感数据进行加密。",
        "D. 创建专用于数据处理微服务的 RSA 密钥对。创建一个 Lambda@Edge 函数。对该函数进行编程，以使用 RSA 密钥对的私钥加密敏感数据。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "解决方案架构师正在确定现有 VPC 的 DNS 策略。 VPC 已配置为使用 10.24.34.0/24 CIDR 块。 VPC 还将 Amazon Route 53 Resolver 用于 DNS。新要求规定 DNS 查询必须使用私有托管区。此外，具有公共 IP 地址的实例必须接收相应的公共主机名。哪种解决方案可以满足这些要求，确保在 VPC 中正确解析域名？",
      "options": [
        "A. 创建私有托管区域。激活 VPC 的 enableDnsSupport 属性和 enableDnsHostnames 属性。更新 VPC DHCP 选项集，使其包括 domain-name-servers=10.24.34.2。",
        "B. 创建私有托管区域 将私有托管区域与 VPC 关联。激活 VPC 的 enableDnsSupport 属性和 enableDnsHostnames 属性。创建新的 VPC DHCP 选项集，并配置 domain-nameservers=AmazonProvidedDNS。将新的 DHCP 选项集与 VPC 关联。",
        "C. 停用 VPC 的 enableDnsSupport 属性激活 VPC 的 enableDnsHostnames 属性创建新的 VPC DHCP 选项集，并配置 doman-name-servers=10.24.34.2。将新 DHCP 选项集与 VPC 关联。",
        "D. 创建私有托管区域。将私有托管区域与 VPC 关联。激活 VPC 的 enableDnsSupport 属性。停用 VPC 的 enableDnsHostnames 属性。更新 VPC DHCP 选项集，使其包括 domain-name-servers=AmazonProvidedDNS。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "一家数据分析公司拥有一个 Amazon Redshift 集群，该集群由几个预留节点组成。由于一个员工团队正在编制一份深度审计分析报告，该群集正在经历意想不到的使用高峰。生成报告的查询是复杂的读取查询，CPU 密集。业务需求要求集群必须能够随时为读写查询提供服务。解决方案架构师必须设计一种解决方案，以适应突发的使用情况。哪种解决方案最经济高效地满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 配置 Amazon EMR 集群 卸载复杂的数据处理任务。",
        "B. 部署一个 AWS Lambda 函数，当 Amazon CloudWatch 中群集的 CPU 指标达到 80% 时，使用经典的调整大小操作为 Amazon Redshift 群集增加容量。",
        "C. 当 Amazon CloudWatch 中群集的 CPU 指标达到 80% 时，部署一个 AWS Lambda 函数，通过使用弹性调整大小操作为 Amazon Redshift 群集增加容量。",
        "D. 打开 Amazon Redshift 群集的并发扩展功能。"
      ],
      "correct_answers": ["D"]
    },
    {
      "question": "某公司使用 AWS 组织管理多账户结构。该公司有数百个 AWS 账户，预计账户数量还会增加。该公司正在构建一个使用 Docker 映像的新应用程序。该公司将把 Docker 映像推送到 Amazon Elastic Container Registry (Amazon ECR)。只有公司组织内的账户才能访问映像。该公司有一个频繁运行的 CI/CD 流程。公司希望保留所有标记的映像。但是，公司只想保留五个最新的无标记镜像。哪种解决方案能以最少的运行开销满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 在 Amazon ECR 中创建一个私有存储库。为存储库创建一个权限策略，只允许进行所需的 ECR 操作。包含一个条件，如果 aws:PrincipalOrglD 条件键的值等于公司组织的 ID，则允许进行 ECR 操作。在 ECR 资源库中添加一条生命周期规则，删除所有超过 5 的无标记图像。",
        "B. 在 Amazon ECR 中创建公共存储库。在 ECR 帐户中创建 IAM 角色。设置权限，以便如果 aws:PrincipalOrglD 条件键的值等于公司组织的 ID，则任何帐户都可以担任该角色。在 ECR 资源库中添加生命周期规则，删除所有超过 5 个计数的无标记图像。",
        "C. 在 Amazon ECR 中创建一个私有存储库。为该存储库创建一个权限策略，其中仅包含所需的 ECR 操作。包含一个条件，以允许对组织中的所有帐户 ID 进行 ECR 操作 安排一个每日 Amazon EventBridge 规则，以调用 AWS Lambda 函数删除计数超过 5 的所有未标记图像。",
        "D. 在 Amazon ECR 中创建一个公共存储库。配置 Amazon ECR 以使用具有端点策略的接口 VPC 端点，该策略包括公司需要提取的图像的所需权限。包含一个条件，允许对公司组织中的所有帐户 ID 进行 ECR 操作。安排每日 Amazon EventBridge 规则，调用 AWS Lambda 函数删除所有超过 5 个计数的无标记图像。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "question": "解决方案架构师正在审查一家公司拍摄 Amazon RDS DB 实例快照的流程。该公司每天自动拍摄快照，并将快照保留 7 天。解决方案架构师需要推荐一种每 6 小时拍摄一次快照并将快照保留 30 天的解决方案。公司使用 AWS 组织管理其所有 AWS 账户。公司需要综合查看 RDS 快照的健康状况。哪种解决方案能以最少的运行开销满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 打开 AWS 备份中的跨帐户管理功能。创建一个指定频率和保留要求的备份计划。为 DB 实例添加标签。使用标签应用备份计划。使用 AWS 备份监控备份状态。",
        "B. 在 Amazon RDS 中打开跨帐户管理功能。创建快照全局策略，指定频率和保留要求。使用管理帐户中的 RDS 控制台监控备份状态。",
        "C. 在 AWS CloudFormation 中打开跨帐户管理功能。从管理帐户部署一个 CloudFormation 堆栈集，其中包含一个指定频率和保留要求的 AWS Backup 备份计划。在管理帐户中创建一个 AWS Lambda 函数，以监控备份状态。在每个帐户中创建一个 Amazon EventBridge 规则，以按计划运行 Lambda 函数。",
        "D. 在每个帐户中配置 AWS 备份。创建一个指定频率和保留要求的 Amazon Data Lifecycle Manager 生命周期策略。使用每个成员帐户中的 Amazon Data Lifecycle Manager 控制台监控备份状态。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "question": "某公司正在使用 Amazon Redshift 进行分析并生成客户报告。该公司最近又获得了 50 TB 的客户人口统计数据。这些数据以 csv 文件格式存储在 Amazon S3 中。该公司需要一个解决方案，以尽可能少的成本和精力连接数据并可视化结果。为满足这些要求，解决方案架构师应推荐什么方案？",
      "options": [
        "A. 使用 Amazon Redshift Spectrum 直接查询 Amazon S3 中的数据，并将该数据与 Amazon Redshift 中的现有数据进行连接。使用 Amazon QuickSight 构建可视化。",
        "B. 使用 Amazon Athena 查询 Amazon S3 中的数据。使用 Amazon QuickSight 将 Athena 中的数据与 Amazon Redshift 中的现有数据连接起来，并构建可视化。",
        "C. 增加 Amazon Redshift 集群的规模，并从 Amazon S3 加载数据 使用 Amazon EMR Notebooks 在 Amazon Redshift 中查询数据并构建可视化。",
        "D. 将 Amazon Redshift 集群中的数据导出为 Amazon S3 中的 Apache Parquet 文件。使用 Amazon Elasticsearch 服务（Amazon ES）查询数据 使用 Kibana 可视化结果。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "某公司正在使用在单个 Amazon EC2 实例上运行的内容管理系统。 EC2 实例包含网络服务器和数据库软件。该公司必须使其网站平台具有高可用性，并使网站能够扩展以满足用户需求。为满足这些要求，解决方案架构师应推荐什么？",
      "options": [
        "A. 将数据库转移到 Amazon RDS，并启用自动备份。在同一可用区手动启动另一个 EC2 实例。在可用性区配置应用程序负载平衡器，并将两个实例设置为目标。",
        "B. 将数据库迁移到与现有 EC2 实例位于同一可用区的具有读副本的 Amazon Aurora 实例。在同一可用性区手动启动另一个 EC2 实例 配置应用程序负载平衡器，并将两个 EC2 实例设置为目标。",
        "C. 将数据库移动到 Amazon Aurora，并在另一个可用区中创建读取副本 从 EC2 实例创建亚马逊机器映像 (AMI)。在两个可用区配置应用程序负载平衡器。在两个可用区附加一个使用 AMI 的自动扩展组。",
        "D. 将数据库移至单独的 EC2 实例，并计划备份到 Amazon S3。从原始 EC2 实例创建亚马逊机器映像 (AMI)。在两个可用区配置应用程序负载平衡器。在两个可用区中附加一个使用 AMI 的自动扩展组。"
      ],
      "correct_answers": ["C"]
    },
    {
      "question": "某公司正在使用多账户架构的 AWS 组织。该公司当前账户体系结构的安全配置包括 SCP、基于资源的策略、基于身份的策略、信任策略和会话策略。解决方案架构师需要允许账户 A 中的 IAM 用户承担账户 B 中的角色。为满足这一要求，解决方案架构师必须采取哪些步骤组合？ (选择三个）。",
      "options": [
        "A. 配置账户 A 的 SCP 以允许该操作。",
        "B. 配置基于资源的策略以允许该操作。",
        "C. 为账户 A 中的用户配置基于身份的策略，以允许执行该操作。",
        "D. 为账户 B 中的用户配置基于身份的策略，以允许执行该操作。",
        "E. 在账户 B 中的目标角色上配置信任策略，以允许执行该操作。",
        "F. 配置会话策略以允许执行该操作，并通过 GetSessionToken API 操作以编程方式传递。"
      ],
      "correct_answers": ["C", "E", "F"]
    },
    {
      "question": "某公司希望使用 Amazon S3 备份其内部 le 存储解决方案。该公司的内部 le 存储解决方案支持 NFS，该公司希望其新解决方案也能支持 NFS。公司希望在 5 天后归档备份文件。如果公司需要存档的数据包用于灾难恢复，公司愿意等待几天再检索这些数据包。哪种解决方案最经济高效地满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 部署一个与 S3 存储桶相关联的 AWS 存储网关。将 les 从内部部署的 le 存储解决方案移到 le 网关。创建一条 S3 生命周期规则，以便在 5 天后将 les 移动到 S3 标准-非经常访问 (S3 Standard-IA)。",
        "B. 部署与 S3 存储桶关联的 AWS 存储网关卷网关。将 les 从内部 le 存储解决方案移到卷网关。创建一条 S3 生命周期规则，以便在 5 天后将 les 移动到 S3 Glacier Deep Archive。",
        "C. 部署与 S3 存储桶关联的 AWS 存储网关磁带网关。将 les 从内部 le 存储解决方案移动到磁带网关。创建一条 S3 生命周期规则，以便在 5 天后将 les 移动到 S3 标准-非经常访问 (S3 Standard-IA)。",
        "D. 部署与 S3 存储桶关联的 AWS 存储网关。将 les 从内部部署的 le 存储解决方案移到 le 网关。创建一条 S3 生命周期规则，以便在 5 天后将 les 移动到 S3 Glacier Deep Archive。"
      ],
      "correct_answers": ["D"]
    },
    {
      "question": "某公司托管了一个使用 Amazon Aurora MySQL DB 集群进行存储的多层网络应用程序。应用程序层托管在 Amazon EC2 实例上。该公司的 IT 安全指南规定，数据库凭据必须加密并每 14 天轮换一次。解决方案架构师应如何做才能以最小的操作代价满足这一要求？",
      "options": [
        "A. 创建新的 AWS 密钥管理服务 (AWS KMS) 加密密钥。使用 AWS Secrets Manager 创建一个使用 KMS 密钥和适当凭证的新密文。将该密钥与 Aurora DB 群集关联 配置 14 天的自定义轮换期。",
        "B. 在 AWS 系统管理器参数存储中创建两个参数：一个是作为字符串参数的用户名，另一个是使用安全字符串类型的密码。为密码参数选择 AWS 密钥管理服务 (AWS KMS) 加密，并在应用层中加载这些参数。实施一个 AWS Lambda 函数，每 14 天轮换一次密码。",
        "C. 将包含凭证的文件存储在经过 AWS 密钥管理服务 (AWS KMS) 加密的 Amazon Elastic File System (Amazon EFS) 文件系统中。在应用层的所有 EC2 实例中挂载 EFS 文件系统。限制对文件系统中文件的访问，以便应用程序可以读取文件，只有超级用户才能修改文件。实施一个 AWS Lambda 函数，每 14 天轮换 Aurora 中的密钥并将新凭证写入文件。",
        "D. 将包含凭据的文件存储在经过 AWS 密钥管理服务 (AWS KMS) 加密的 Amazon S3 存储桶中，应用程序使用该存储桶加载凭据 定期将文件下载到应用程序，以确保使用正确的凭据。实施一个 AWS Lambda 函数，每 14 天轮换一次 Aurora 凭据，并将这些凭据上传到 S3 存储桶中的文件。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "number": 319,
      "question": "某公司即将推出一个动态网站，运营团队预计网站推出当日的流量将达到原来的 10 倍。该网站托管在 Amazon EC2 实例上，流量由 Amazon Route 53 分配。解决方案架构师必须确保有足够的后端容量来满足用户需求。运营团队希望在发布后尽快缩小规模。能够满足公司客户需求的最具成本效益和容错性的解决方案是什么？ (请选择两项）",
      "options": [
        "A. 设置应用程序负载平衡器，将流量分配给多个 EC2 实例",
        "B. 为网站设置一个跨多个可用区的自动扩展组，并创建扩展出和扩展入策略",
        "C. 创建 Amazon CloudWatch 警报，以便在 EC2 实例出现较高负载时通过 Amazon SNS 发送电子邮件",
        "D. 创建一个 AWS Lambda 函数来监控网站加载时间，每 5 分钟运行一次，并在网站加载时间超过 2 秒时使用 AWS SDK 创建一个新实例",
        "E. 在启动期间使用 Amazon CloudFront 缓存网站内容，并为缓存内容设置 TTL，使其在启动日期后过期"
      ],
      "correct_answers": ["A", "B"]
    },
    {
      "number": 320,
      "question": "某公司在 Amazon EC2 实例和 AWS Lambda 函数上运行其应用程序。 EC2 实例具有持续稳定的负载。 Lambda 函数的负载多变且不可预测。应用程序包括一个使用 Amazon MemoryDB for Redis 集群的缓存层。解决方案架构师必须推荐一种解决方案，以最大限度地降低公司的每月总成本。哪种解决方案能满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 购买 EC2 实例节省计划以覆盖 EC2 实例。为 Lambda 购买计算节约计划，以支付 Lambda 功能的最低预期消耗。购买保留节点，以覆盖 MemoryDB 缓存节点。",
        "B. 购买计算节约计划以覆盖 EC2 实例。购买 Lambda 预留并发量，以满足 Lambda 的预期使用量。购买预留节点以覆盖 MemoryDB 缓存节点。",
        "C. 购买计算节约计划，以支付 EC2 实例、 Lambda 函数和 MemoryDB 缓存节点的全部预期成本。",
        "D. 购买计算节约计划，以支付 EC2 实例和 MemoryDB 缓存节点的费用。购买 Lambda 预留并发量，以支付预期的 Lambda 使用量。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "number": 321,
      "question": "某公司正在亚马逊 EC2 实例上推出一款新的在线游戏。该游戏必须在全球范围内提供。该公司计划在 us-east-1、 eu-west-1 和 ap-southeast-1 三个 AWS 区域运行该游戏。游戏的排行榜、玩家库存和活动状态必须跨区域提供。解决方案架构师必须设计一种解决方案，使任何地区都能扩展以处理所有地区的负载。此外，用户必须自动连接到延迟最小的区域。哪种解决方案能以最少的运行开销满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 创建 EC2 Spot Fleet。将 Spot Fleet 附加到每个区域的网络负载平衡器 (NLB)。创建指向 NLB 的 AWS 全局加速器 IP 地址。为全球加速器 IP 地址创建一个基于延迟的 Amazon Route 53 路由条目。将游戏元数据保存到每个区域的 Amazon RDS for MySQL DB 实例中。在其他区域建立读取副本。",
        "B. 为 EC2 实例创建自动扩展组 将自动扩展组附加到每个区域的网络负载平衡器 (NLB)。为每个区域创建一个 Amazon Route 53 条目，该条目使用地理邻近路由并指向该区域的 NLB。将游戏元数据保存到每个区域 EC2 实例上的 MySQL 数据库中。在每个区域的 EC2 数据库实例之间设置复制。",
        "C. 为 EC2 实例创建自动扩展组。将自动扩展组附加到每个区域的网络负载平衡器 (NLB)。为每个区域创建一个 Amazon Route 53 条目，该条目使用基于延迟的路由并指向该区域中的 NLB。将游戏元数据保存到 Amazon DynamoDB 全局表中。",
        "D. 使用 EC2 全局视图。将 EC2 实例部署到每个区域。将实例附加到网络负载平衡器 (NLB)。在每个区域的 EC2 实例上部署 DNS 服务器。在每个 DNS 服务器上安装自定义逻辑，将用户重定向到延迟最低的区域。将游戏元数据保存到 Amazon Aurora 全局数据库。"
      ],
      "correct_answers": ["C"]
    },
    {
      "question": "某公司正在从 AWS Marketplace 部署第三方防火墙设备解决方案，以监控和保护离开公司 AWS 环境的流量。该公司希望将此设备部署到共享服务 VPC 中，并通过设备路由所有出站互联网流量。解决方案架构师需要推荐一种部署方法，该方法应优先考虑可靠性，并最大限度地减少单个 AWS 区域内防火墙设备之间的故障切换时间。公司已设置了从共享服务 VPC 到其他 VPC 的路由。解决方案架构师应建议采取哪些步骤来满足这些要求？ (选择三个）。",
      "options": [
        "A. 在共享服务 VPC 中部署两个防火墙设备，每个设备位于单独的可用性区域。",
        "B. 在共享服务 VPC 中创建一个新的网络负载平衡器。创建一个新的目标组，并将其附加到新的网络负载平衡器。将每个防火墙设备实例添加到目标组。",
        "C. 在共享服务 VPC 中创建一个新的网关负载平衡器。创建一个新的目标组，并将其附加到新的网关负载平衡器。",
        "D. 创建一个 VPC 接口端点。在共享服务 VPC 的路由表中添加一条路由。将新端点指定为从其他 VPC 进入共享服务 VPC 的流量的下一跳。",
        "E. 在共享服务 VPC 中部署两个防火墙设备，每个设备位于同一可用区。",
        "F. 创建一个 VPC 网关负载平衡器端点。在共享服务 VPC 的路由表中添加一条路由。将新端点指定为从其他 VPC 进入共享服务 VPC 的流量的下一跳。"
      ],
      "correct_answers": ["A", "C", "D"]
    },
    {
      "question": "解决方案架构师需要将内部部署的传统应用程序迁移到 AWS。该应用程序在负载平衡器后 面的两台服务器上运行。该应用程序需要一个与服务器网络适配器 MAC 地址相关联的许 可证。应用程序还使用带有静态 IP 地址的配置文件来访问数据库服务器，不支持主机名。 考虑到这些要求，应采取哪些步骤组合来为 AWS 中的应用服务器实施高可用性架构？ 选 择两项）。",
      "options": [
        "A. 创建 ENI 池。向供应商申请池的许可证，并将许可证存储在 Amazon S3 中。创建一个 引导自动化脚本，以下载许可证并将相应的 ENI 附加到 Amazon EC2 实例。",
        "B. 创建 ENI 池。向供应商申请池的许可证，将许可证存储在 Amazon EC2 实例中。从实 例中创建 AMI，并将此 AMI 用于今后的所有 EC2 实例。",
        "C. 创建一个引导自动化脚本，向供应商申请新的许可证。收到响应后，将许可证应用到 Amazon EC2 实例。",
        "D. 编辑引导自动化脚本，以便从 AWS 系统管理器参数存储读取数据库服务器 IP 地址， 并将该值注入本地配置 les。",
        "E. 编辑 Amazon EC2 实例，在配置文件中包含数据库服务器 IP 地址，并重新创建 AMI 以用于所有未来的 EC2 实例。"
      ],
      "correct_answers": ["A", "D"]
    },
    {
      "question": "某公司在美国的 AWS 区域运行其销售报告应用程序。该应用程序使用 Amazon API Gateway 区域 API 和 AWS Lambda 函数，根据 Amazon RDS for MySQL 数据库中的数据 按需生成报告。应用程序的前端托管在亚马逊 S3 上，用户通过亚马逊 CloudFront 分发进 行访问。公司使用 Amazon Route 53 作为域的 DNS 服务。 Route 53 配置了一个简单的 路由策略，用于将流量路由到 API Gateway API。 在未来 6 个月内，该公司计划将业务扩展到欧洲。 90% 以上的数据库流量是只读流量。公 司已经在新区域部署了 API Gateway API 和 Lambda 函数。 解决方案架构师必须设计一种解决方案，最大限度地减少下载报告的用户的延迟。 哪种解决方案能满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 使用全负载 AWS 数据库迁移服务 (AWS DMS) 任务，将原始区域中的主数据库复制到 新区域中的数据库。将 Route 53 记录更改为基于延迟的路由，以便连接到 API Gateway API。",
        "B. 使用 AWS 数据库迁移服务 (AWS DMS) 任务（满负荷加变更数据捕获 (CDC)），将原始 区域中的主数据库复制到新区域中的数据库。将 Route 53 记录更改为地理位置路由，以便 连接到 API Gateway API。",
        "C. 为新区域中的 RDS 数据库配置跨区域读取副本 将路由 53 记录更改为基于延迟的路 由，以便连接到 API Gateway API。",
        "D. 为新区域中的 RDS 数据库配置跨区域读取副本。将路由 53 记录更改为地理位置路由， 以便连接到 API Gateway API。"
      ],
      "correct_answers": ["D"]
    },
    {
      "question": "某软件公司需要创建短期测试环境来测试拉取请求，这也是其开发流程的一部分。每个测 试环境由一个自动扩展组中的单个 Amazon EC2 实例组成。 测试环境必须能够与中央服务器通信，以报告测试结果。中央服务器位于内部数据中心。 解决方案架构师必须实施一个解决方案，使公司能够在没有任何人工干预的情况下创建和 删除测试环境。该公司已创建了一个中转网关，并将 VPN 连接到内部网络。 哪种解决方案能以最少的运行开销满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 创建一个包含中转网关附件和相关路由配置的 AWS CloudFormation 模板。创建一个包 含该模板的 CloudFormation 堆栈集。使用 CloudFormation 堆栈集为账户中的每个 VPC 部署新的堆栈。为每个测试环境部署一个新的 VPC。",
        "B. 为测试环境创建单个 VPC。包括中转网关附件和相关路由配置。使用 AWS CloudFormation 将所有测试环境部署到 VPC 中。",
        "C. 在 AWS 组织中为测试创建一个新的 OU。创建一个 AWS CioudFormation 模板，其中 包含一个 VPC、必要的网络资源、一个中转网关附件和相关路由配置。创建一个包含该模 板的 CloudFormation 堆栈集。使用 CloudFormation 堆栈集部署到测试 OU 下的每个账 户。为每个测试环境创建一个新账户。",
        "D. 将测试环境 EC2 实例转换为 Docker 映像。使用 AWS CloudFormation 在新的 VPC 中 配置 Amazon Elastic Kubernetes Service (Amazon EKS) 集群，创建中转网关附件，并创 建相关路由配置。使用 Kubernetes 管理测试环境的部署和生命周期。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "某公司的合规性审计发现，在 AWS 账户中创建的一些 Amazon Elastic Block Store (Amazon EBS) 卷未加密。解决方案架构师必须实施一个解决方案，对所有新的 EBS 卷进行静态加密。 哪种解决方案能最轻松地满足这一要求？",
      "options": [
        "A. 创建一个 Amazon EventBridge 规则来检测未加密 EBS 卷的创建。调用 AWS Lambda 函数删除不合规的卷。",
        "B. 使用带有数据加密功能的 AWS 审计管理器。",
        "C. 创建一个 AWS Cong 规则来检测新 EBS 卷的创建。使用 AWS Systems Manager Automation 加密卷。",
        "D. 在所有 AWS 区域默认打开 EBS 加密。"
      ],
      "correct_answers": ["D"]
    },
    {
      "question": "某公司正在 AWS 上部署一个新的 API。 API 使用带有区域 API 端点的 Amazon API Gateway 和 AWS Lambda 函数进行托管。供应商 API 的 API 密钥存储在 AWS Secrets Manager 中，并使用 AWS Key Management Service (AWS KMS) 中的客户管理密钥进行加密。该公司已将自己的 API 部署到单个 AWS 区域中。 解决方案架构师需要更改公司 API 的 API 组件，以确保组件可以在主动-主动配置中跨多个区域运行。 哪种变更组合能以最少的运行开销满足这一要求？",
      "options": [
        "A. 将 API 部署到多个区域。使用自定义域名配置 Amazon Route 53，将流量路由到每个区域 API 端点。实施 Route 53 多值答案路由策略。",
        "B. 创建新的 KMS 多区域客户管理密钥。在每个范围内区域创建新的 KMS 客户管理复制密钥。",
        "C. 将现有保密管理器密钥复制到其他区域。为每个范围内区域的复制密钥选择适当的 KMS 密钥。",
        "D. 在每个范围内区域创建一个新的 AWS 管理的 KMS 密钥。将现有密钥转换为多区域密钥。在其他区域使用多区域密钥。",
        "E. 在每个范围内区域创建一个新的 Secrets Manager 密钥。将现有 '区域 '的密文值复制到每个范围内 '区域 '的新密文中。",
        "F. 修改 Lambda 函数的部署流程，以便在范围内区域之间重复部署。打开现有 API 的多区域选项。选择在每个区域部署的 Lambda 函数作为多区域 API 的后端。"
      ],
      "correct_answers": ["A", "B", "C"]
    },
    {
      "question": "一家研究公司正在 AWS 云中运行日常模拟，以满足高需求。模拟在基于 Amazon Linux 2 的数百个 Amazon EC2 实例上运行。 有时，模拟会卡住，需要云操作工程师通过 SSH 连接到 EC2 实例来解决问题。 公司政策规定，任何 EC2 实例都不能使用相同的 SSH 密钥，而且所有连接都必须记录在 AWS CloudTrail 中。 解决方案架构师如何满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 启动新的 EC2 实例，并为每个实例生成单独的 SSH 密钥。将 SSH 密钥存储在 AWS Secrets Manager 中。创建新的 IAM 策略，并将其附加到工程师的 IAM 角色，同时为获取密钥值操作添加允许语句。指示工程师在通过任何 SSH 客户端连接时从 Secrets Manager 获取 SSH 密钥。",
        "B. 创建一个 AWS 系统管理器文档，在 EC2 实例上运行命令以设置新的唯一 SSH 密钥。创建一个新的 IAM 策略，并将其附加到工程师的 IAM 角色，其中包含允许运行系统管理器文档的声明。指示工程师运行该文档以设置 SSH 密钥，并通过任何 SSH 客户端进行连接。",
        "C. 在不为实例设置任何 SSH 密钥的情况下启动新的 EC2 实例。在每个实例上设置 EC2 实例连接。创建新的 IAM 策略，并将其附加到工程师的 IAM 角色，同时为发送 SSH 公钥操作添加允许语句。指示工程师从 EC2 控制台使用基于浏览器的 SSH 客户端连接到实例。",
        "D. 设置 AWS Secrets Manager 以存储 EC2 SSH 密钥。创建一个新的 AWS Lambda 函数，以创建新的 SSH 密钥，并调用 AWS 系统管理器会话管理器在 EC2 实例上设置 SSH 密钥。配置 Secrets Manager 以使用 Lambda 函数每天自动轮换一次。指示工程师在通过任何 SSH 客户端连接时从 Secrets Manager 获取 SSH 密钥。"
      ],
      "correct_answers": ["C"]
    },
    {
      "question": "一家在线零售公司将其基于状态网络的应用程序和 MySQL 数据库托管在内部数据中心的一台服务器上。该公司希望通过开展更多营销活动和促销活动来增加客户群。在准备过程中，该公司希望将其应用程序和数据库迁移到 AWS，以提高其架构的可靠性。 哪种解决方案应提供最高级别的可靠性？",
      "options": [
        "A. 将数据库迁移到 Amazon RDS MySQL Multi-AZ DB 实例。在应用程序负载平衡器后面的 Amazon EC2 实例上的自动扩展组中部署应用程序。在 Amazon Neptune 中存储会话",
        "B. 将数据库迁移到 Amazon Aurora MySQL。在应用程序负载平衡器后面的 Amazon EC2 实例的自动扩展组中部署应用程序。将会话存储在 Amazon ElastiCache for Redis 复制组中。",
        "C. 将数据库迁移到 Amazon DocumentDB（与 MongoDB 兼容）。在网络负载平衡器后面的 Amazon EC2 实例上的自动扩展组中部署应用程序 在 Amazon Kinesis Data Firehose 中存储会话。",
        "D. 将数据库迁移到 Amazon RDS MariaDB Multi-AZ DB 实例。在应用程序负载平衡器后面的 Amazon EC2 实例上的自动扩展组中部署应用程序。在 Amazon ElastiCache for Memcached 中存储会话。"
      ],
      "correct_answers": ["B"]
    },
    {
      "question": "某公司正在使用 AWS 上的容器构建其网络应用程序。该公司要求网络应用程序始终运行三个实例。该应用程序必须高度可用，并且必须能够扩展以满足需求的增长。 哪种解决方案能满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 使用 AWS Fargate 启动类型创建 Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) 集群。 为网络应用程序创建任务定义。创建一个 ECS 服务，其所需任务数为三个。",
        "B. 创建 Web 应用程序的任务定义。为每个容器实例放置一个任务。",
        "C. 使用 AWS Fargate 启动类型创建一个 Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) 群集，该群集在三个不同的可用性区域中包含三个容器实例 为 Web 应用程序创建一个任务定义。创建一个 ECS 服务，其所需任务数为三个。",
        "D. 使用 Amazon EC2launch 类型创建一个 Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) 群集，该群集在两个不同的可用性区域中有一个容器实例。为网络应用程序创建任务定义。在容器实例上放置两个任务。在剩余的容器实例上放置一个任务。"
      ],
      "correct_answers": ["C"]
    },
    {
      "question": "某公司计划将几个应用程序迁移到 AWS。该公司对其整个应用程序资产没有很好的了解。 应用群由物理机和虚拟机混合组成。 公司将要迁移的一个应用程序有许多对延迟敏感的依赖项。公司不确定所有的依赖关系是 什么。但公司知道，低延迟通信使用的是基于 IP 的自定义协议，该协议在端口 1000 上 运行。公司希望将应用程序和这些依赖关系一起迁移，以便同时将所有低延迟接口迁移到 AWS。 该公司已安装了 AWS 应用程序发现代理，并已收集了几个月的数据。 公司应如何确定需要与应用程序在同一阶段迁移的依赖关系？",
      "options": [
        "A. 使用 AWS Migration Hub，选择托管应用程序的服务器。可视化网络图，查找与应用程 序交互的服务器。在 Amazon Athena 中打开数据探索。查询服务器之间传输的数据，找 出使用端口 1000 进行通信的服务器。返回 Migration Hub。根据 Athena 查询的结果创建 一个迁移组。",
        "B. 使用 AWS 应用程序迁移服务，选择承载应用程序的服务器。可视化网络图，找到与应 用程序交互的服务器。配置应用程序迁移服务，为所有与应用程序交互的服务器启动测试 实例。在测试实例上执行验收测试。如果没有发现问题，则根据测试过的服务器创建一个 移动组。",
        "C. 使用 AWS Migration Hub 并选择托管应用程序的服务器。在 Network Access Analyzer 中打开数据探索。使用 Network Access Analyzer 控制台选择托管应用程序的服务器。选择 端口为 1000 的网络访问范围，并记下匹配的服务器。返回 Migration Hub。根据网络访问 分析器的分析结果创建一个移动组。",
        "D. 使用 AWS Migration Hub，选择承载应用程序的服务器。使用 AWS 应用程序发现代 理，将 Amazon CloudWalch 代理推送到确定的服务器。将代理收集的 CloudWatch 日志 导出到 Amazon S3。使用 Amazon Athena 查询日志，查找通过端口 1000 进行通信的服 务器。返回迁移中心 根据 Athena 查询的结果创建一个迁移组。"
      ],
      "correct_answers": ["A"]
    },
    {
      "question": "某研究中心正在向 AWS 云迁移，并已将其内部 1 PB 对象存储迁移到 Amazon S3 存储 桶。 100 名科学家正在使用此对象存储来存储他们的工作相关文档。每位科学家在对象存 储上都有一个个人文件夹。所有科学家都是一个 IAM 用户组的成员。 研究中心的合规官担心科学家们能够访问彼此的工作。研究中心有严格的义务报告哪些科 学家访问了哪些文档。负责这些报告的团队几乎没有 AWS 经验，他们希望有一个即用型 解决方案，最大限度地减少运营开销。 解决方案架构师应采取哪种行动组合来满足这些要求？",
      "options": [
        "A. 创建一个身份策略，授予用户读写访问权限。添加一个条件，规定 S3 路径必须以 $(aws: username) 为前缀。在科学家的 IAM 用户组中应用该策略。",
        "B. 使用 AWS CloudTrail 配置跟踪，捕获 S3 存储桶中的所有对象级事件。将跟踪输出存 储在另一个 S3 存储桶中。使用 Amazon Athena 查询日志并生成报告。",
        "C. 启用 S3 服务器访问日志。将另一个 S3 桶配置为日志交付的目标。使用 Amazon Athena 查询日志并生成报告。",
        "D. 创建一个 S3 桶策略，向科学家的 IAM 用户组中的用户授予读写访问权限。",
        "E. 使用 AWS CloudTrail 配置跟踪，以捕获 S3 存储桶中的所有对象级事件，并将事件写 入 Amazon CloudWatch。使用 Amazon Athena CloudWatch 连接器查询日志并生成报告。"
      ],
      "correct_answers": ["A", "B"]
    }



]